{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59736&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평투웰브펜션"
    },
    "text": "このペンションは広い客室とバーベキューパーティーを楽しめる宿泊施設として提供されます。 メゾネットタイプの宿泊施設は、リラックスできるように位置しており、漁夫渓谷と近くに位置しています。 周辺には漁夫渓谷が車で2分の距離に位置し、有名な山自生植物園は車で6分、エーデルワイステーマパークは車で24分の距離に位置していますが、この情報以外にはありません。 客室利用時に破損防止保証金が発生し、退室時には客室確認後に保証金が返却されますが、お客様の不注意による事故については責任を負いません。 入室は午後5時から可能で、退室は午前8時までで、宿泊施設は無料Wi-Fiと禁煙施設を提供します。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2人基準価格は20,000ウォンであり、追加人数が増えるたびに5,000ウォンずつ追加されます。 炭火をおこすことができる時間は午後8時までであるため、利用時間は制限がないといえます。また、客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、雨天時や冬季にも利用できますが、ただし炭やグリルは個人持参で現場で決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できません。訪問客は領収書の発行を受けることができず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能で、ペットの出入りもできません。 また、保護者のいない未成年者の宿泊も許可されず、この場合、強制退室及び払い戻しはできません。 利用者は利用施設の紛失および毀損に対する責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "広い客室とバーベキューパーティーを楽しめる宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの場所はどこにありますか？",
            "answer": "漁夫渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には漁夫渓谷、山自生植物園、エーデルワイステーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には何か料金がかかりますか？",
            "answer": "客室利用時に破損防止保証金が発生しますが、退室時には返却されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。2人基準価格は20,000ウォンであり、追加人数が増えるたびに5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができますが、炭やグリルは個人持参で現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前8時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと禁煙施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "保護者のいない未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されておらず、強制退室及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 422
    }
}